En el laboratorio anterior, usted escribió un programa que almacena 10 estudiantes (de tipo struct estudiante) en un arreglo de tamaño 10,
tome ese código cópielo, utilícelo como base y modifíquelo para que opere sobre una lista enlazada simple (dinámica) de tamaño n. 

En este caso, no se deberá forzar al usuario a ingresar el nombre y carnet de 10 estudiantes,
sino de cuantos este desee. La segunda parte funcionará de la misma forma para el usuario,
es decir:

PC$ ¿Qué posición de carnet desea validar?
>> 2
PC$ ¿Cuál es el carnet del estudiante en la posición 2?
>> 201925317
PC$ El carnet ingresado el correcto
>>201928617
PC$ El carnet ingresado no corresponde con la posición 2.